恭喜勇武成功提前結束和理非合法集會

唔知講咩好！總之恭喜你地啦

分化撚躝啦

咪撚係度單單打打

大家都係手足

走啦你屌你老母

不反對通知書, 遊行去到5點半
所以散水都好正常
同埋勇武都只係set rb, 檔住中環站
暫時情況係接受範圍

講足一星期今日和平請願，想點先

善用不推文回覆

樓豬死番屋企啦

又係你

BLOCKED
一齊BLOCK撚哂呢班分化傻9

夠人已ok啦屌
我塞左兩個鐘淨係過到馬路

分化, block

鬼

你又係on9嚟。
你應該感謝勇武令何超瓊去到聯合國

分化

仲係上面行去上環喇

講到明今日和理非！個重點係美領！任何愚勇舉動都係黑警臥底做既！